其實啲人屌我哋GME教屌得好啱！

投資真係理性少少好，想短時間賺大錢不如過澳門(唔計疫情)，高追果啲先大鑊，依家隨時輸三分二錢....

利申: 300幾買咗1股都好心痛

1股怕閪咩
你地買股票都唔係為左賺錢
係為左申張正義，保衛地球
我支持你地繼續sh落去
趁而家價低再買多幾十股啦

抵撚死成班傻閪on鳩鳩
特登入黎笑柒你地

講真買大細都好過佢
起碼50%

你條假膠，成日叫人sh，認得你

屌你咁都認得咩假膠啊支持佢地貫徹信念
能算假膠麼？

仲有，啲人好古惑。你永遠唔知叫你買果啲人係真心想你賺錢，定係真心想賺你錢。

1股真係唔怕
屌你嗰啲隨時輸過多你好多嘅錢

我"鄧"啲人慘啫